【阿嬌離婚】舊愛麥浚龍曾為阿嬌傾盡所有 惜最愛陳冠希

阿嬌（鍾欣潼）今日（8日）透過公司承認與台灣老公賴弘國已經簽了分居協議，結束14個月的短暫婚姻。雖然阿嬌自出道以來感情生活一直豐富，但最被看好的戀情絕對是與麥浚龍（Juno）的一段情！

有傳二人因合作電影《破事兒》撻著發展地下情，在阿嬌爆出淫照事件後，Juno由此至終對她不離不棄，給予阿嬌無限量支持，陪對方捱過人生最低潮！當年更有傳Juno願意出1億為阿嬌贖身。可惜，阿嬌在接受TVB節目《志雲飯局》訪問剖白心中情時，坦承最愛陳冠希（Edison），令Juno心如死灰，任憑阿嬌多番努力箍煲，仍無補於是，二人維持了僅年多的戀情因而畫上句號。事隔11年，對於阿嬌離婚一事，Juno透過公司回應：「其他人嘅事唔回應！」

建議去代言黑鮑魚罐頭

耿耿於懷從前的愛......

記者想Juno回應乜？
不如問埋Edison啦

個處
碌大鳩
返唔到轉頭

其實阿嬌應該幾好屌

婚後新娘，經過賴醫生詳細嘅身體檢查後，發現係爛臭鬆闊黑乾嘅西，所以要離婚

呢件賤女人 真係臭閪

小朋友嘅偶像原來咁撚淫

Juno

咁有錢都要做兵

幾年前同老母去美領整證見到阿嬌都係到
佢化淡妝,五官真係靚,靚過宜家好多港女

啲鮑黑架

唔驚比人打咩

依家呢個年代點先搵到阿嬌黑鮑圖

可以入籍台灣做醫生太太都唔制
年紀都唔細 仲咁幼稚

年紀唔細＋比全世界睇晒＋個男人用晒啲錢嚟娶佢

從沒有振作過

問我啦屌

靠朋友

念念不忘

黑色肌膚給她的意義

而家最愛個個都係edison

痛了再痛也應該

周不時會有人放番條link上黎

我連佢地拍過拖都唔知

坦白講，Juno好差咩，又有錢，又有愛，唔靚仔望望吓就順眼架啦

今日先上過去 都仲睇到d相

直頭荀盤

臭

最緊要有才華有taste
而家成個大師咁

黑鮑收啦，仲以為自己好慶香

佢只係一個有錢有才華嘅毒撚
默默守候係女神身邊

又關糖妹事？

呢條友到而家仲係貪靚仔

記者翻查數據，阿嬌自床照風波後兩度公開露面，包括2月11日的記者會及同月17日的慈善活動上，手上均系上紅色手繩，事有湊巧，Juno在示愛歌曲《吃鯨魚的人》的MV中，亦戴上同款手繩，足証二人感情非比尋常！

點解要咁對毒撚

錯重點

當年未開始執導
麥浚龍無咁有型既, 都仲係歌手 柒柒地咁
係10年拍復仇者之死後先就型左好多

關毒撚咩事？

Juno係獨

唔係毒

仲一齊緊 會唔會仲係今日既juno?

呀嬌又唔係冇錢 醫生太太做乜尻 好把閉咩個個貪錢咩
感情喱樣野從來都講感覺 唔中意就係唔中意 唔係佢愛你你就會愛佢 但真係好臭閪 唔撚中意人又結婚

所以咁多年都繼續傳閱佢啲閃卡係正確嘅，呢條女，正一害人精，唔中意人就唔好呃人同你結婚，人地找完數就踢開人，跟住繼續上網溝仔，抵你隻鮑魚捆黑邊

其實佢後生時生得都唔差喎

J完閃卡寫返封email撐港台

［和你send］立法會下週一討論港台管治

仲要係洗晒條仔啲錢之後，先離婚

08年仲比人笑緊二世祖 樣又冇又要發明星夢

夠啦鷹打手，阿嬌留返新年先討論

佢不嬲靚女黎

係咪魔咒黎
閃卡單野個個女主角唔係離婚就分手

食過全盛時期既希哥

再食juno
咁大落差

等於你食完maggie q
下一個係江嘉敏咁既level
唔係差既但好大對比

江嘉敏正D
港女世界第一

但係食Juno先係似有幸福少奶做喎

當年新年好正. .

老嬌仲扮上菜。。。。

如果唔係黑鮑
夠膽講仲排緊連登女神頭三甲

垃圾

睇錯左《吃鮑魚的人》

邊度有

佢係好靚
但眼神空洞，成日都遊魂
好似得個殼咁

講撚埋晒啲廢話 唔靚就唔會做到當紅女明星啦 佢咁既才華咁既身材
你會唔會話吳彥祖靚仔過好多港男呀？講埋晒啲阿媽係女人既野
低鳩能

Juno當年係撚咁俾娛記笑9佢
係殭屍同天生地夢，chapel of dawn後先開始型格返

其實佢地好襯
再唔係呀嬌搵返万刀甲都好丫

大把唔靚既當紅女明星
唔靚仔既當紅男明星
見識少唔好出黎獻醜

+1想懷念下

黑鮑今世都唔洗旨意再搵人埋單 雖然唔係特別鐘意Juno
但咁樣公開處決人有冇諗過佢感受 抵佢黑鮑一路俾人翻炒到2046

TVB 一大堆

好差
依家個光頭look 唔知想點

記者仲問佢 頂綠帽由頭笠到落腳

全套自己搵

窮l思想先用個西移民 阿嬌要移洗撚要老公幫？

屌same

foxy

屌你

你睇佢係斗音打賞嗰條花𡃁ken嗰樣同Edison係同type就知啦

唔好。 停呀

曾經滄海難為水

誰像你這麼狠 一心只想找祭品
誰人也可犧牲 因貪取一點養份
但你很吸引 任我多不忿 總輸給獵人
然後 總推說 你是人 你是凡人
犧牲我 乃是求生本能

淫罐A識玩 一邊奶閪一邊捽粒lin

其實而家juno係真心型喎。

又有錢

"阿嬌在接受TVB節目《志雲飯局》訪問剖白心中情時，坦承最愛陳冠希（Edison）"

真係在訪問內咁講?
但...呢單訪問係"閃卡事件"後定乜?

咁證明佢真係鍾意希哥
唔係鍾意啲有錢人

點解juno咁鍾意食N手飯

真正示愛歌係“人牆”
有聽過就會知

万刀甲咁小器，應該唔會肯同番阿嬌一齊

個鮑黑嫁！

你咁問得好明顯你唔知乜叫愛

Hi 嘢hi得多咪係咁

+1

你連阿嬌個朵都唔知？真失敗！

真心講,我都覺得劉心悠喺咁多香港女明星之中算好靚， 但好多人見過佢之後都話佢上鏡靚過真人， 真人真係普通順眼……
所以我覺得人哋出post講見過阿嬌真身嘅經歷並唔係廢話囉……

忽下忽下 遲撚早變藍潔英2.0

事後既，復出後第一個訪問，我記得果陣夜晚六點半新聞有報道

朋友黎架嘛

唔好停唔好停

陳育嬬對波真係世界級

天真!
邊有望望就順眼呢回事?
唔鍾意就唔鍾意, 冇愛就冇愛
就算係冇咁愛, 自己係明星做乜唔揀個更愛?

有錢唔等係有愛
搞清楚
老實講講錢就唔係愛
只係純要求生活保障la

但呀嬌佢冇錢咩? 錢多到自己使唔哂
點解要揀個核突佬??
大把靚仔有得呀嬌揀啦
見呀嬌明星又有樣 點會唔lur 飯應

臭雞真係臭雞

大佬呀 上面仲有人話juno 望望下就鍾意
係咪cls?
咁大對比之下, 自己條件咁好
使同juno 咩
唔做愛 就咁朝夕相對都作嘔啦

呀嬌使恨做少奶咩 佢大撚把錢

笑死

咁佢扮得起

jm9...

咁就係真係想要真愛情、浪漫囉
有得揀做乜要juno 件嘢

啲連登仔高登仔成日推舉juno
分明就將自己個衰樣形象投射落juno 到
覺得樣衰唔緊要 有錢就有人要
心諗 呢啲都唔係咩愛啦
只係核突毒撚冇樣 要靠錢販賣人口啫

如果真係有睇睇下就順眼
咁佢地不如試下揀欣宜做老婆
一定可以白頭到老

有邊個女人唔淫....

就咁睇希哥都唔幼

唔覺得劉心悠靚，佢係屬於有爭議既靚，但嬌靚幾乎係公認

秋官同到肥蛆啦
但最後咪離婚收場
講到尾 咪一場交易

咁結構性轉型扮闊太間中玩吓小白臉算啦，結乜鬼嘢婚，佢仲有幾多路行

原來沒有，從來都沒有

呢個真 好少女星係靚到無乜人反對佢係靚
阿嬌同柏芝都係公認嘅靚
你最多話阿嬌黑包柏芝老牛聲
但唔會有人覺得佢地唔靚 包括鏡前鏡後

其實淫有咩問題，咁都要比兒登仔笑十年

「阿嬌更衣遭偷拍事件」發生於2006年8月22日，當時的《壹本便利》第761期，刊登了Twins成員之一的鍾欣桐，在馬來西亞雲頂舉行演唱會期間，於後台更衣的照片，懷疑被事先安裝的針孔攝影機偷拍。當時《壹本便利》為求吸引讀者，把阿嬌在大馬時演唱會偷拍更衣照，放在第761期封面，但照片中沒有暴露受害人的重要部分。該雜誌推出後，阿嬌大為激動，更哭成淚人。

阿嬌舔共，算係咁喇

師兄我係你就唔會咁串 你知唔知印度巴咩料

屌你笑死

同埋而家有人開始吹風
毒L就如弱不禁風既男人
就連普通公事傾計都怕hurt親佢地 大驚小怪要po我上去公審
再吹毒L做弱女人 真係後果佢地自負
惡性循環

現實中毒L辦事同態度都ok
係連登唔知邊個女人開始扮男毒L污名化

Juno好撚型喎

Omg bam

on9
阿嬌本身咁有錢直接投資移民去邊都得啦
醫生太太算係乜

Juno真係柒喎 無計

上面巴打PO第二張唔幼啦, 正常SIZE

10年又過去 舉止仍長少女

bobo都係咩？

邊個大鳩?
你唔係講EDC呀?

岩岩先聽完首歌

幸福賓周的女版 幸福鮑鮑

屌 Juno 因為溝唔到黑鮑先搞到今時今日咁既款

其實每個小朋友個老母可能都係咁淫

佢自己印象咁差仲嫌三嫌四，你真係咁筍就唔會咁耐冇人吼啦

討論區講下自己意見都要屌到咁甘
惡撚到

要啃Juno不如啃咗個醫生算啦

你幾時聽到台灣整容醫生搵到錢？
又鐘意偷食
算啦

兩個都係賤

IT 主席咪又食到豆豆

佢仲MK個陣不知幾型

香港酒席楊生包晒

個男人洗得幾錢？

放過bobo啦

垃圾唔好提啦
咁相比起阿嬌都叫有骨氣過豆豆

佢地仲有係美國同台灣擺酒

台灣洗得幾錢？

美國唔知

總之條仔窮係事實

Juno都有個鬼妹女友啦

有兩場酒席，加埋去咗n個地方渡蜜月，好似洗咗1000港紙左右，呀嬌講明一蚊都冇／唔會比，仲要平時亂洗條仔啲錢買名牌。

公認神鳩嚟

新年就會有 等多大半年啦

係，條仔好似係幾窮，呀嬌都講明條仔配唔起佢

係，bobo同嬌完全唔同層次

嬌係港女嘅極致

本身阿喬就唔憂米 睇直播課金都幾皮 點解唔揾自己覺得靚仔嘅食 等於如果我有一億身家 你叫我娶十億身家嘅豬西我都唔屌 我寧願養個索女包起佢

上面有人提過万刀甲同過黑鮑一齊但完全無曬印象，佢兩個係邊段時間一齊過？

偷食有冇source

唔好聽個男人一面之詞啦
呀嬌有錢過條仔多多聲啦
點會洗你錢？

知唔知Juno洗左幾多錢？
一粒聲都無出過

個整容醫生窮係事實
你要用連登仔比就個個都有錢

有人貼左啦

係時候重溫心田公子嘅黑鮑桐系列

連登仔真係好撚鍾意 陳冠希

成日希哥前希哥後.

咪又係一鳩樣

今次個女一粒聲無出

個男仲唔停口

你就知咩事啦

[/quote]咪又係一鳩樣[/quote]

BTW, BOBO D身材都幾差, 除左衫講真麻麻地

就黎要眾籌起生祠供奉

Fishman lok同過希哥爭女，仲係後台大打出手定唔知撞膊頭

飛鷹

依家個年紀做得啲後生仔老母啦
佢想講keep得好啫

一睇Juno嗰look都知難相處

啲港女公主鍾意啲有錢又陽光不羈型嘅管理層
唔一定要好靚仔, 但起碼中上男神, 高大威猛, 做開gym, 錢唔洗話好多, 但夠買名牌就ok
講嘢風趣幽默、識講有味笑話、最好係外國ABC、英文好J又識中文、最好有小小鹹濕、床上運動出色、性福都好重要、應該man時夠man、但又唔可以太過大男人、最好當女朋友係自己個乖女咁對待、永遠做個小公主、而且要好似學長/上司咁幫到自己upgrade、lead到自己令到自己事業/學識有所進步，所以一定要係老闆/管理層先做到最後呢點！

EDC 就完全fit晒

一日鞭幾個熱門 悶唔悶啲
人地幾層樓喺手啦 你班連登仔仲笑人

不過醜事就記一世既

佢梗係靚女
啲黨鐵美容院廣告三成都係佢
唔通搵你同老母 條女做生招牌咩

如果看著我不妨濛一點

搵你老母做陰道美容生招牌就PERFECT池

係
聲大大無貨賣果d現實好失敗
反而佢地口中"毒L"唔會差得去邊 (真係社交障礙果d例外)

有個證明咗係假，唔知你係咪講第二啲

護旗手

佢黑鮑姐，咁都係未生過，做明星咁多錢keep 得好都應份

呢個標題印象中好似睇過3-4次
仲以為係舊聞

咪係 淫罐A就淫罐A啦 哥佢老母咩哥 後生食幾多好野都冇柒用 老左要幫個賤貨蠢輸賠埋單

食屎啦鷹旺全部都護旗手
又未到新年討論阿嬌做咩

幾靚都係黑鮑

劉心悠似癲婆多啲 越睇越煩講嘢又唔正
要計台灣嚟香港發展嗰班林嘉欣最靚

是一生奉獻

不停做愛，唔會嘔
後推，望住冠a啲相

好好屌

我覺得佢只係唔識理財
亂咁洗錢

其實如果Juno無比佢hurt過 可能都冇咁有才華

證明男人不壞女人不愛
仲要係又壞又靚仔嘅男人
感動永遠都唔及心動
女人就係咁犯賤
當然唔係個個女人都係咁

呢個諗法有d 仆街

情感的廢墟

十年又過去

明顯阿嬌只係中意靚仔

老麥無再出過黑包
不過好多細點有

屌奶星

有聲嘅喂

咁不如插盲對眼

咁講
佢同edc係拍過拖
本身佢啲相係同男朋友影（同埋無預佢留底），無預其他人睇

同偷拍果個單性質唔同

個醫生都唔係好野黎
應該都係想利用人
五年離兩次婚

我講美容,你就講閪
連登仔質素

人地靠個樣見人咪臉部美容
你老母靠個閪見人咪陰道美容

當年Juno 好差咩
冇希哥咁靚仔但都唔算樣衰啦

你見大家又post返啲閃卡就知咩事

其實阿嬌單野 根本係受害者
佢本身都無諗住比人睇
過左十年 大家都咬住唔放
我諗正常人 早就痴左線 自殺

屌那媽原來首歌係比阿嬌

如果大家係當年嘅奇拿拎住啲相會點做

有冇人覺得bobo正過阿嬌

原來沒有 從來都沒有

阿嬌搵鬼佬埋單都得

生銹的鎖不能開

漂白失敗

juno同嬌係係過一齊

Juno先係真正毒撚

所以唔好以為有錢就大把女
幾有錢都係做兵架咋

鮑魚愛新鮮～
屌閪大過天

其實juno唔算樣衰，係以前個look mk 啫

黑鮑的鎖無人開
打完都覺得自己 mean

話juno有錢有才華算啦

黑鮑真係自己攞黎，好地地嫁撚左就收皮龜隱啦
係要提早過年拎相出黎鞭

09年同阿嬌分手 09年之後Juno嘅歌愈嚟愈高質

例子？

揀女千奇唔好揀d比男神屌過既就算男神碌鳩有幾細，條女都會返唔到轉頭

狂徒製淫照，網上辱阿嬌

記得juno同阿嬌有帶過情侶介指

依個係咩意思

bobo本身淡出娛樂圈 同個金融佬plan緊結婚，閃卡事件爆出，未婚夫仲好惕佢，但男家家人大力反對，過多幾年就分開左。

前幾年雜誌影到bobo返教會識左個男教友，一齊左。再幾個月前 雜誌影到bobo影個兩三歲嘅小朋友去公園玩，應該修成正果了

希望佢幸福快樂，家庭美滿。

條仔傾家蕩產娶完佢之後唔夠一年就離婚

Bobo當時真係好無辜

bobo有修成正果
早幾個月影到佢一家係公園玩

大佬呀 用晒副身家娶佢，離婚離得咁突然，係咪屌幾句都唔得

點一鳩樣，人哋咪喺呢個圈好耐，結咗婚生埋仔
加上人哋又冇得罪你，點一鳩樣法？？

除卻巫山不是雲

唔好再刺激Juno 啦

樓主pin plz

bobo當年係女友身份無姑姑賴野，肯放棄紙醉金迷識得諗抵佢修成正果，祝佢幸福

睇睇下Gill Gill食荔枝個樣就忍唔住丁左

邊間教會

其實當年奇拿去左邊

拉撚左坐左幾年

我覺得江嘉敏靚啲喎

係唔係真奇拿

條仔仲要扮大袋 比張卡叫呀嬌隨便碌
之後呀嬌行咗日連卡佛 當晚條仔就收翻張卡

呀嬌自己講一蚊都唔會比嫁
話唔想用錢將自己嫁出去

希哥技術應該好好、當年爆左單野後 張柏之幾年後係飛機番希哥都走埋去吹水、想番卓
霆鋒知道後終於頂唔順老婆最愛既仲係希哥、先同佢離婚

其實佢都唔係真係好黑 點解要俾人笑咁多年

咁都唔差
係個人都要幾樣衰先叫得出？

可能就係唔夠希哥fuckboy

個陣都好多妹妹仔鐘意喎

你試下D裸照比人放上網 十幾年全世界人人提起你就講返D相
你都會變到佢咁

看阿嬌不妨濛一點

Edison : 得閒，打番場友誼波

4條野啦。。。如果有錢我個人唔會選佢。。。
不過口味因人而異
有人鍾意分享老婆

希哥床上應該幾好功架

juno係希哥面前永遠都抬唔起頭

每日等friend MSN 有無新相

仲會唔會有人肯埋佢單

我屌江嘉敏la 梗係， 喂 maggie q 行開d 啦

Juno唔肯比信用卡佢任碌

佢老公就第一個，以為執到寶

我覺得根本弱智人士先會對果間嘢出既偽人當偶像!
淫毒賭黑乜都齊!

應該無啦，有錢唔吼佢，無錢佢唔吼
疊埋心水做獸成性奴都唔憂兩餐既

入嚟就係為咗呢張圖

點會呀
果陣樣衰到出名喎
話點解樣衰成咁

仲比人爆佢d fans請返黎嫁嘛

黑飽擺明淨係鍾意靚仔啦

藝人中數一數二最靚喎
講呢啲

有冇人有果份報紙

天生地夢咪09年下半年出 天生地夢之後愈出愈高質

手指掰

比人寸到渣都冇仲要死撐
好肉酸

點解余文樂成日咁不自量力
以前得罪陳冠希
依家得罪郭富城

我覺得 沒有人係寫比阿嬌

女人咪就係賤雞

有聲

美容師

咩事？

比人寸到應一應
就只係識亂打稻草人同搬龍門

繼續扮囉

咁又叫串到應一應
咁易滿足你既人生都應該過得好快樂

万刀甲同過阿嬌拍拖，仲去瑞士滑雪。後來淫照事件出現，有人研究過話相入面阿嬌既造型係同万刀甲拍拖果陣既造型一樣，即係話阿嬌果陣一腳踏兩船。
直至阿嬌結婚，万刀甲係ig祝福佢，但係寫祝佢老老實實，所以連登仔認為阿嬌當年真係比帽万刀甲帶

比人一野秒左
即刻急急腳出黎出招

但實力懸殊到慘不忍睹
要搬埋性器官出黎

好肉酸
口才輸 宜家人格都輸埋

咁樣串幾句老母
唔知以為玩緊特首辯論大賽
又話咩秒咗實力懸殊
我不嬲都是辱母師
最鍾意講人老母

又急急腳走出黎
你真係比人秒撚左阿，你點兜都係輸左
呢個柒左第一次

你出黎講人老母
又柒多次
肉酸到

今次又Spin 辯論大賽
好多稻草人阿
你輸口才 又輸人格

最後咪玩無恥
大大聲同人講自己係冇品

人不要臉 天下無敵

以佢性格一定扑濕個記者

宜家回POST都要經你批准
洗唔洗清明重陽先印我個CM出黎燒俾你
我話佢五官靚,佢又話返佢梗係靚咁又叫秒咗
佢無啦啦提老母又得,我提吓佢老母又唔得
BTW,第一日入愚樂台?
我出名無恥嘴賤鍾意講人老母
你是咪受唔起先

謝霆鋒最愛嘅係王菲 都唔係張柏芝啦
只係因為有仔生所以謝賢鍾意

G持印仔

但而家fishman 算好成功啦
娶咗個有錢女就上晒岸咁戲都唔使拍
雖然老婆又係俾我地睇過晒全相

我個朋友阿爸話佢好耐之前有段時間成日大大力屌阿嬌, 我之前都唔信, 依家諗吓諗吓覺得應該係因為咁所以佢先至黑鮑

但juno好似淨係對d 2手/N手飯有與趣，e.g.蒼井空，謝安琪，呀嬌

宜家笑尻你柒左又死雞撐飯蓋都要你批准?？
喂，大佬 中間有咩邏輯關係

Btw你又亂打稻草人
幾時有唔比你繼續出醜，唔比你留言
你又尻Spin spin到落重陽？

你D technique黎黎去去都係亂打稻草人同亂spin，即要話呢D係嘴賤？

你唔係嘴賤，你都冇skills,係冇品
陶傑出名抽水嘴賤，但唔會比人笑尻佢眼高手低，唔似你咁純粹冇品，唔夠講就搬性器官出黎
呢D係最Low既手法

你又Spin錯左
宜家笑尻你肉酸到要搬性器官出黎講
你又spin落老母到
你扮盲定真係閱讀理解差成咁

喂，人唔笑狗都吠
你只係一個會員，一個用家，
講到自己係管理員，定係以為自己係Lihkg kol
人起朵 你起朵 冇人識你喎

Juno馬面個陣比希哥屌打，講錢阿嬌大把點會睇得上Juno

我講阿嬌五官靚
佢又話阿嬌梗係靚
大家都係相同論點,何來秒殺唔夠講之說
之後佢帶句老母出黎,已經係論為口水戰
我咪同佢口水戰一吓提吓老母咁
講人老母唔提性器官唔通我想讚你老母好賢良淑德咩
我只係提一提我既作風不嬲如此
唔洗好似未見過大蛇痾尿咁大驚小怪

下
佢住緊果度都係租返黎

過年就有㗎啦
阿嬌製淫照 網上辱狂徒

宜家突然又睇到啦
原來都識睇下字 wow

Btw 你岩岩搬左咁多龍門，宜家又突然扮失憶？？

相同論點？srsly m8???
咁咪證明你閱讀理解仍然係低下既能力
人地係寸尻你講廢話，鬼唔知你阿媽係女人
你就以為人哋支持緊你嘅論點
人地都係笑尻你講野冇point
你就以為人哋支持緊你
咁你個世界又真係幾美好

口水戰你都咁撚低手
要搬性器官

拿，你今次係偏見
搬老母出黎同講性器官係冇直接既邏輯關係
你食慣屎，但唔可以假設其他人都同你一樣

做咩縮阿又，
呢到你只係一個會員，你既作風亦關人撚事

俊，邊撚到俊
Btw 你又打稻草人 邊到大驚小怪
係笑尻你響朵
係網上世界響朵

是咪個個都見過條女真人知佢真人靚過上鏡
美醜呢D主觀野
我係用我個人經歷講主觀事實
佢係用廣告帶出講客觀事實
兩樣根本唔同野都叫廢話

所謂老母唔屌屌邊個,講到老母唔講埋性器官就如同雞肋一般
淪為下乘
我見你好似講到無恥無品係乜大事咁
我咪提提你呢D係我不嬲做既野
唔洗大驚小怪

大把有錢人都係租樓住...
而且你估fishman 手上無物業咩

之前雜誌咪爆過余文樂得台灣層二千萬豪宅

中國有錢人除外 個個想移左民先
香港班膠官一樣

唔淫點生仔？

剛於一個月前與台灣「皮帶大王」千金王棠云（Sarah）閃婚的「志明」余文樂，據土地註冊處資料顯示，疑似婚後購入剛創出港島東呎價新高海璇對面的北角單幢樓港濤軒一個高層單位，成交價1,450萬元，本報嚐試求證未獲回覆。

資料顯示，位於北角渣華道180號太古名廈港濤軒，高層E室單位，早於去年12月初便傳出易手消息，由於業主是利嘉閣地產行政總裁廖偉強前妻梁幼娥，曾一度引起地產界關注，當時廖氏指稱不知道前妻賣樓事宜，此宗成交剛在土地註冊處登記，成交價剛好為盛傳的價錢，並於去年12月15日簽定臨時買賣協議，買家登記為余文樂(Yu Man Lok)。

唔比好正常
而家個point係條仔無錢

同靚女唔會痾屎一樣邏輯

因為佢無錢
所以咪用晒身家囉
無儲蓄就係咁

兒登真係好多小朋友

呢d係事實

呀嬌真係好撚淫好撚雞

洗左機無哂堆圖，呢個年代搵唔返

39成4張喇 仲年紀唔細
直頭老閪啦

其實台灣嘅醫生真係搵得唔多錢
台灣醫生FG 無記錯一開波係8皮台幣
佢嘅收入隨時少過香港好多管理層
喺黑鮑眼中確實係窮撚
加上黑鮑又瘋狂咁洗
洗到破產真係唔奇

希希大bird bird

你講專業醫生，當然無香港咁好搵啦…不過台仔嗰行係醫學美容，其實好似做生意咁㗎，到你有名氣，盤生意就唔憂做，甚至可以上市做上市公司主席㗎…

呢條友成日恐死人唔知
話自己係醫生
你幾時見高永文會同人講自己係醫生？
你就知咩事啦
仲要學人娶名星
開口堆口就話人哋洗晒佢d錢
你見Juno洗得錢少？
幾時講過一句嘢

總之兩條友都係賤

洗唔洗做埋國家主席？

聽首林民龍就知juno以前真係好愛阿嬌

小學雞咁解

個隻熊

係佢面前 冇人有資格講公開處決啦

我見到佢入左雞竇呀

你條澳門狗成日哂自己葡籍但又話自己好有錢

巴打好中點解你咁知女人心？

最靚既都比陳冠A食過哂
但出奇地佢宜家個老婆係唔靚

食得龍肉多會想食返白飯

其實而家睇返，無衝突
佢同希哥影閃卡係你情我願，但俾人影換衫相就係未經佢同意

丹麥浚龍無經歷過呢段感情 都唔會有之後個堆歌
完全係佢自己心聲

你都唔閪識屌既
騎得好郁都唔駛郁，雖然就鬆小小不過可以吹爆完場

點解最愛係王菲

個台灣整形醫生好似自己有醫務所

月入應該10皮港幣以上

不過10皮對藝人嚟講碎料啦

全圖呢

新聞講月入77萬

10皮港幣人工喺台灣就一定係上等人
但喺香港連中產都稱不上
難怪黑鮑當醫生係狗咁撚

漢堡神偷

都係冠希腸屌得最high

畀人飛得多咪知

唔緊要啦，只當了一年兵

EDC成枝砲咁撚樣 有無睇相呀

唔好意思, 借一借位

【每日任務@9/5】
🖕🏽OTO🖕🏽

:rage:1.派嬲 🗣2.洗版 :no_good:🏻♀3.永久抵制

OTO按摩椅夾腳45分鐘！

————————————-
Subscribe我地，做日任！

我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠

Juno由始至終都係一隻兵

我個朋友阿爸話佢好耐之前有段時間成日大大力屌阿嬌, 我之前都唔信, 依家諗吓諗吓覺得應該係因為咁所以佢先至黑鮑
阿嬌真係雞黎

屌佢老味靚仔到咁都有既

林嘉欣係台灣出道姐

唔係好明一億贖身即係點 贖咩身

點解會睇到首歌叫 吃鮑魚的人

咪係 唔明點解個個都踩佢 佢唔係靚仔姐但係都唔係樣衰

但係佢好快嚟咗香港發展
佢唔係搶人老公應該更加出位

跟機
想睇冠A碌炮多啲

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

連登仔真係呢...
淨係係爆閃卡果段時間都不離不棄 做佢既避風塘
Juno對呀嬌既愛個個都睇到啦
你就算已經對juno無感覺 真係最愛edison
都唔洗係節目公開處決下嘩

一場婚姻 講到自己唔會出錢係岩？
兩個人係埋一讀 自己比較有錢 但一蚊都唔用 用對方既 咁係岩？
連登仔真係痴痴地

呀媽係女人 點止港女啊 同亞洲女星比都算好靚

呢度係咪得我想睇Juno條JJ仔

Selena Gomez食完Justin Bieber都可以食The Weeknd啦

睇佢個款佢結婚好似想完成人生任務咁
想暗示佢比人睇過哂隻鮑都搵到人埋單
跟住而家就可以光明正大話想單身，而唔係冇人要
個醫生真係慘

全盛時期嘅陳冠希真係好撚靚仔

港女最鐘意呢type，不過呢type通常都係play boy唔定性，好難會長久，just for fun

係咪所有偽人過大陸搵銀就個個都億億聲

好嫩口

好撚正wor

要比就梗係拎番同一個年代出黎比
Juno青頭仔出黎嗰陣
都係打算走偶像派扮失戀小生
話唔埋當年EDC都有食埋佢

唔知邊個插邊個呢

肯定係 EDC 插
因為咁反叛
勿進窿？就進俾你睇

真係好撚恐怖，攞哂你身上嘅價值再當垃圾咁掉

起晒鋼做乜鳩

假假地都super model呀 係個樣比較貼近鬼佬審美姐

lm

其實藝人都分好多種 絕大部分係月入得兩萬以下

唔明 吃鯨魚的人唔係10年先出？

濕鳩政府應該集體回憶
口罩用黑鮑當年影閃卡時，紅白間條學生A罩

咁你同條女食飯記得AA制

搵到篇報導話當年 佢地分手四年 方力申同鄧麗欣一齊緊
呀嬌同佢拍果套出水芙蓉 放曬電係咁姣佢應該係試過 fail咗

你以為佢整容醫生？

佢同人整個閪架
專門整閪

咁快又到新年？

張柏芝最愛一定係lemon 佢行埋去擺明挑釁個老公
激個個老公咋 佢係吹水 合照 唔係好似呀天真嬌姣番人地
點知個老公最愛唔係佢係王菲 玩出火咋

性福支那詞彙

因為佢都睇開鷲哥
知道你地真面目

我冇話佢係整容醫生 一向都知佢係幫女人收陰

以方力申個小器格嚟睇，我覺得佢見到阿嬌會係單單打打多過想同佢復合

鄧麗欣正咁多

其實edc 淫照入面全部都拍過拖定約炮？

大把人制
欣宜咁撚有錢

然後又話全部男人都係仆街

明明係佢地自己揀d仆街

愛上隻狗 超過限時後

係慘嘅

一樣被陳冠希屌過
一樣被人照淫照放過上網
一樣被連登仔笑足咁多年

仲掛住edison

台灣有

佢係靚，不過佢淨係靚咁大把囉
戲又屎，歌又唔得

同埋幾多歲呀 貪驅風咩
醫生係台灣大把十八二十台妹比佢屌 梗係離婚cut loss啦

啲相好似有法庭禁制令
唔Post得
樓主位巴打小心喎

留意番
Juno依加有女 人地不知幾開心幸福
關人乜撚野事

好似有好幾個都係拍拖

有靚女，夠姣，男嘅夠狗衝啦
你睇安心事件，係女性都feel到個女嘅係八婆啦

根本男同女都相差無幾，大家一樣賤

已經分手四年的方力申、鍾欣桐，近日因為宣傳倉底貨《出水芙蓉》，奉旨日對夜對，早前硬撬Race牆腳，搞向佐失敗的阿嬌，眼見機不可失，即主動出擊，狂發SMS翻溝舊愛，甚至將二人擁抱的宣傳相放上微博，公開表態：「反正我很喜歡就是！」
阿嬌肆無忌憚，令正印Stephy睇到眼火爆，向友人狂呻：「我知佢想搞小方！」兩幫fans更因此展開罵戰！

Fans開火
方力申、Stephy秘密拍拖三年，早被認定為一對，早前Stephy被踢爆由貝沙灣搬到小方以十萬元租住的碧荔道洋房新竇，與小方家人同住。不過，Stephy即使落晒訂，但曾經跟小方有過一段情的阿嬌，卻一於話之你，出面明搶。
近月因為電影《出水芙蓉》巡迴各地宣傳，小方阿嬌幾乎日日見面，前陣子二人一同到長洲拍宣傳相，阿嬌竟故意將二人挨埋及攬到實的兩張相，放上微博，並留言：「反正我很喜歡就是！」行為充滿挑釁性！
相片一出，不少嬌迷留言：「你哋好襯！」「張相好有feel！」，更有fans撐二人復合：「小方是娛樂圈不可多得好男人！把握好哦！」阿嬌有人撐，Stephy的fans亦不甘示弱，立即還擊：「小方係屬於欣欣（鄧麗欣）嘅！」
兩幫fans網上開拖，正印Stephy其實亦睇到眼火爆。「話晒佢哋以前一齊過，阿嬌咁主動，Stephy梗係擔心！」Stephy身邊人說她最近不時向友人吐苦水，狂呻阿嬌姣溝小方。「我知佢（阿嬌）想搞小方！做完宣傳，仲成日call住佢（小方）！」

對足半個月
對於小方，阿嬌的確毫不掩飾，每次宣傳見面，阿嬌都刻意黐到實，有時即使做完嘢，阿嬌又要小方陪食飯。「佢望住小方個樣好鬼冧o架，呢啲無得呃人，係人都知佢想點！」一名工作人員說。
當年小方與阿嬌玩地下情，各被傳媒踢爆出埠度假，令二人備受公司壓力。
「以前小方真係好鍾意阿嬌。依家見番面，阿嬌亦都覺得小方對佢仲係好好！呢排小方成日收到阿嬌SMS，連點襯衫？佢都問小方，有時做訪問答得唔好，小方又會番轉頭安慰佢，總之係欲斷難斷嗰隻。」知情者說。
阿嬌做晒主動，本週一，二人更一同出發到國內巡迴宣傳電影半個月，朝夕相對易得米，Stephy有排震。

朝夕相對都作嘔

我發覺你慣常既手法除左打稻草人
同亂尻咁spin
仲好鐘意死馬當活馬醫
主因都係你邏輯混亂同閱讀理解差

客咩撚野觀
廣告帶出佢靚都係主觀性

你係咪想講你第一身經歷
邊間Uni出既學生水準咁低
I大定含大阿

主觀事實只有支那人會講
事實都係客觀
主觀既係意見

所謂老母唔屌屌邊個
此事我不評論
上面講既係老母同性器官既關係
同屌邊個冇關

簡單講你又離撚左題

你想起朵圍爐又柒左
以為lihkg係你後花園
器駛題題人啦 冇撚用
看得自己那麼高

淨係識口水戰
‘走住黎屌'
覺得自己覆左人就立於不敗之地
自我安慰

講咁耐都無睇過

有d明星係上境靚過真人, 唔係講化妝個d,係鏡頭對佢地有加乘既作用

唔係點解港姐有個最上鏡獎

唔靚都可以紅，90年代紅既都唔係個個都靚女啦

難道白石苿莉奈感覺都追不回來

收手啦網絡法官d相係非法得返黎，佢衰唔代表你可以侵犯人私隱

Btw拉

好似山並先生

咪又係獸性既一座御用廁所，英雄莫問出處，獸性基本上全公司上下咩女都屌渾